Facebook 官方阿仙奴球迷會被人屌到反艇

如果你係阿迷，一定恥為為伍

睇下曼聯幾正氣

割阿屌

會長
幫手出吓聲

哇，作反啦，鬧到版主痴線

做得阿狗就預左俾人睇唔起架啦

香港阿仙奴友好天地

轉場